<resources>
    <string name="app_name">Викторина</string>
    <string name="start_btn">Играть</string>
    <string name="iceburg_txt">Похоже что, сознательные мысли, которые мы можем формулировать, — это лишь вершина нашего когнитивного айсберга.</string>
    <string name="mainmenu_season1">Сезон 1</string>
    <string name="mainmenu_newseason">Новый сезон!\nСкоро.</string>
    <string name="back">Назад</string>
    <string name = "lvl_txt">Уровень:</string>

    <string name = "text_decription_level1">\t\tВыберите наибольшее число из предложенных.\nВопросы будут появляться, пока вы не наберете 10 баллов.</string>
    <string name="text_continue">Продолжить</string>
    <string name="level1">Уровень: 1</string>
    <string name = "text_preview_level1_end">\t\tУровень пройден, поздравляем!\n\n\t\tА вы знали, что в Римской системе исчисления нет числа 0?\n\n\t\tОднако, число 0, такое же специфичное, как число 7.\n\n\t\tК примеру программисты ведут отсчеты предметов с числа 0.</string>
    <string name="next_level">Далее</string>

    <string name="level2">Уровень: 2</string>
    <string name="text_s1_level2_description">Выберите наибольшее римское число. Вопросы будут повторяться, пока вы не наберете 10 баллов.</string>
    <string name = "text_preview_level2_end">\t\tПоздравляем, вы прошли уровень!\n\n\t\tА вы знали,что Римские цифры, такие как, I,II,III образуются путем повторения единицы. Однако, повторение одного и того же символа 4 раза подряд запрещено! Для образования новых чисел, Римляне использовали операции сложения и вычитания, например, IV означает 4, а VI означает 6.</string>
    <string name="curlang">En</string>

    <string name="level3">Уровень: 3</string>
    <string name = "text_s1_level3_description">\t\tВам даётся 4 изображения с различными животными. Ваша задача выбрать животное с самым длинным хвостом.\n\t\tВопросы будут повторять до тех пор, пока вы не наберете 10 баллов.\n\t\tНа каждый раунд отводится 5 секунд, чтобы выбрать верную карточку.</string>
    <string name="text_preview_level3_end">\t\tПоздравляем, вы прошли уровень! А вы знали, что название птицы астрапия идет с Греческого слова \"астрапиос\", означающее молнию или вспышку.\n\t\tСреда обитания птицы — Новая Гвенея. Длина хвоста птицы составляет более 1 метра!\n\t\tАстрапия считается животным обладающим самым длинным хвостом на нашей планете.</string>

    <string name="txt_true">Правда</string>
    <string name="txt_false">Ложь</string>
    <string name="level4">Уровень: 4</string>

    <string name = "text_s1_level4_description">\t\tДобро пожаловать на уровень 4!\n\t\tВам даётся определенный факт, а ваша задача - ответить: верно утверждение или ложно?\n\t\tВопросы могут повторяться до тех пор, пока вы не наберет 10 баллов.\n\t\tУ вас есть 5 секунд на каждый вопрос, чтобы дать ответ.\n\t\tУдачи!</string>
    <string name="text_s1_level4_description_end">\t\tО,а это задание было непростым, правда? Я вижу, что вы выполнили его. Круто!\n\t\tВот еще несколько фактов. А вы знали, что на Земле настолько много золота, что можно полностью покрыть планету? Оказывается, на нашей планете — или, по сути, в ней — довольно много золота: 99% драгоценного металла можно найти в ядре Земли, сообщает журнал Discover. Сколько? Достаточно, чтобы покрыть всю поверхность Земли 1.5 футами золота.\n\t\tЕще один факт, человечество может использовать только малую часть воды на планете.\t В школе, нас учили, что большинство (в частности, 71%) поверхности Земли покрыто водой. Отчасти это правда, люди могут использовать только 0.007% этой воды, согласно журналу National Geographic. Это потому, что только 2.5% воды на Земле является пресной, и только 1% из них доступна. Остальная вода представлена в виде ледников и снежных полей.</string>
    <string name="level5">Уровень: 5</string>
    <string name="text_s1_level5_description">\t\tДобро пожаловать на уровень 5!\n\t\tВаша задача собрать фрагменты пазла, путем выбора верного кусочка из предложенных ниже. Каждый раз, вам дается по два фрагмента, и вы должны выбрать кусочек, относящийся к одной из прекрасных пор года - осени.\n\t\tЕсли вы допустите хотя бы одну ошибку, уровень перезапустится. Уровень ограничен таймером.\n\t\tУдачи!</string>
    <string name="text_preview_level5_end">\t\tИзображение, которое вы разгадали было сделано в Канаде.\n\t\tВ Канаде, осень называют сезоном \"подглядывания\" за листьями. Этот термин означает то, что люди стремятся сделать красивые фотографии и коллажи природы в различных частях страны.\n\t\tКанада одно из лучших мест на планете для того, чтобы увидеть листья, которые становятся пламено красными, оранжевыми, и желтыми. Куда бы вы не пошли, лесные навесы будут пылать чудесными цветами, а деревья, растущие около дорог, будут представлять великолепное зрелище.\n\t\tА вы знали, что Март,Апрель,Май - это осенние месяцы в Южном полушарии?</string>

    <string name="level6">Уровень: 6</string>
    <string name="text_s1_level6_description">\t\tДобро пожаловать на уровень 6!\n\t\tВам дается 4 картинки с разной весовой категорией. Вы должны выбрать самый тяжелой предмет из предложенных.\n\t\tВопросы будут повторяться пока вы не наберете 10 баллов.\n\t\tУдачи!</string>
    <string name="text_s1_level6_description_end">\t\А вы знали, что средняя масса черной дыры составляет от 3 до 10 масс Солнца.\n\t\tСупер тяжелые черные дыры существуют в центре галактик, включая нашу — Млечный Путь.</string>

    <string name="level7">Уровень: 7</string>
    <string name="text_s1_level7_description">\t\tУровень 8!\n\t\t\Выберите что-нибудь съедобное!\n\t\tУдачи!</string>
    <string name="text_s1_level7_description_end">\t\tВ настоящей итальянской пицце обязательно присутствуют соус из помидоров, Моцарелла, зелень. Эти компоненты не только придают блюду особый вкус. Они имеют символическое значение, образуя цветовую гамму флага Италии.</string>

    <string name="level8">Уровень: 8</string>
    <string name="text_s1_level8_description">\t\tДобро пожаловать на уровень 8! Вам дается флаг какой-то страны, а ваша задача выбрать верный ответ из 4-х предложенных. Удачи!</string>
    <string name="text_s1_level8_description_end">\t\tА вы знали, что Лондон это самый первый город в котором появилось метро.</string>

    <string name="level9">Уровень: 9</string>
    <string name = "text_s1_level9_description">\t\tДобро пожаловать на уровень 9!\n\t\tВам даётся определенный факт, а ваша задача - ответить: верно утверждение или ложно?\n\t\tВопросы могут повторяться до тех пор, пока вы не наберет 10 баллов.\n\t\tУ вас есть 5 секунд на каждый вопрос, чтобы дать ответ.\n\t\tУдачи!</string>
    <string name = "text_s1_level9_description_end">\t\А вы знали, что люди побывали на Луне раньше, чем был изобретен чемодан на колесах.</string>

    <string name="level10">Уровень: 10</string>
    <string name = "text_s1_level10_description">\t\tДобро пожаловать на уровень 10!\n\t\tВам дается два изображения, а вам нужно выбрать предмет или животное, которое умеет плавать.\n\t\tВопросы будут повторяться, пока вы не наберете 10 баллов.\n\t\t\n\t\tУдачи!</string>
    <string name = "text_s1_level10_description_end">\t\tА вы знали, что плаванье было благородным занятием у Японских самураев?</string>

    <string name="level11">Уровень: 11</string>
    <string name="text_s1_level11_description">\t\tДобро пожаловать на уровень 11!\n\t\tВаша задача - собрать фрагменты пазла вместе. Вам дается два фрагмента, а вы должны выбрать фрагмент, который относится к самому высокому зданию в Сиэттле - Спейс Нидл.\n\t\tЕсли вы совершите хотя бы одну ошибку, уровень будет перезапущен. Уровень ограничен таймером.\n\t\tУдачи!</string>
    <string name="text_s1_level11_description_end">\t\tА вы знали, что высота Спейс Нидл 184 м. ?</string>


    <string name="level12">Уровень: 12</string>
    <string name="text_s1_level12_description">\t\tДобро пожаловать на уровень 12!\n\t\tВам дается текст, обозначающий цвет, в начале каждого задания, после этого вам нужно выбрать верную картинку с цветом из четырех предложенных.\n\t\tТаймер ограничен 3-мя секундами!\n\t\tУдачи!</string>
    <string name="text_s1_level12_description_end">\t\tА вы знали, что желтый и красный цвет влияют на ваш голод? Цепи фаст фуда выяснили годами ранее, и теперь используют эту цветовую комбинацию в своих брендингах, рекламе и декоре ресторанов.</string>


    <string name="level13">Уровень: 13</string>
    <string name="text_s1_level13_description">\t\tДобро пожаловать на уровень 13!\n\t\tСоотнесите флаг страны со столицей этой страны.\n\t\tУдачи!</string>
    <string name="text_s1_level13_description_end">\t\tА вы знали, в Бангладеше, человек который пойман за списывание на экзамене, может с легкостью оказаться в тюрьме ?</string>


    <string name="level14">Уровень: 14</string>
    <string name="text_s1_level14_description">\t\tВыберите планету, самую близкую к Земле.\n\t\Удачи!</string>
    <string name="text_s1_level14_description_end">\t\tА вы знали, что кольца Сатурна на 90% состоят из воды? </string>


    <string name="level15">Уровень: 15</string>
    <string name="text_s1_level15_description">\t\tВыберите букву из четырех предложенных, которая стоит ближе к началу алфавита.\n\t\Удачи!</string>
    <string name="text_s1_level15_description_end">\t\tЯпонский язык – один из самых быстроразговорных языков мира.</string>


    <string name="gotoMainMenut">Главное меню</string>
    <string name="s1_final_titles">\t\tПоздравляю! Вы прошли сезон 1!\n\t\tТеперь, вы знаете чуть больше, чем при первом запуске приложения.\n\t\tВерхушка айсберга олицетворяет поверхностные знания, а подводная часть — самые глубокие. В реальности, верхушка айсберга отчетливо видна, а остальная часть, которая намного больше и находится под водой, не может быть увидена.\n\t\tЯ искренно верю, что ваши знания после прохождения расширились. Для достижения целей, нужно развивать не только общий кругозор, но и профессиональные навыки.\n\t\tСпасибо за ваше внимание. Я надеюсь вы оцените игру высокой оценкой.</string>



</resources>

